成日生暗瘡 點先解決到

已經唔多食熱氣嘢
但都成日生暗瘡
自問個人衛生習慣幾好
除咗食a酸 仲有咩辦法

Same as you
夜瞓係咪好大影響

暗盜塵蒼

可唔可以講下洗臉習慣
會用咩洗臉
用咩保濕
用咩護膚
毛巾幾耐洗一次
有暗瘡岀嚟會點處理

護膚品唔岩你
食supplements

用joseristine暗瘡系列嘅洗面爽膚
Lancome保濕water jel
唔用毛巾洗面
有暗瘡就用暗瘡貼/ 暗瘡膏